示威者自發指揮交通疏導車流 過百警察置身事外

黃之鋒 Joshua Wong 在律政中心 Justice Place 。

【黑警不合作運動 2.0】
由於示威人數眾多，花園道局部變成單線雙程行車，交通一度出現擠塞情況，好彩有多位示威者自發做交通指揮，疏導擠塞，而在場過百警力就匿係暗角蛇王！🐍👮🏻‍♂️

你有糧出都要做埋你嗰份？！🤬🤬🤬🤬

#公僕罷工 #香港人公民質素

所以話香港警察主要用途係用嚟打壓抗爭者
根本唔係為咗服務市民

次次都係我地疏導

憑咩收30000

推

做埋警察份工作，但又冇糧出

出賣良心價 差唔多啦 你估對住香港人個頭開槍易架 係班狗先狠得到心

班傻閪警察
乘機發脾氣蛇王

無政府狀態?

有警員自發參與罷工運動

白出糧

震驚！大批黃屍警察加入罷工！再一次重創警隊威嚴和形象！

警犬：我個良心好大架喎